垃圾姓yeung政府瘋婆亂投訴人

同你講
我地建行call centre唔驚你架
我地打warm call係光明正大既
Sell借錢都好正常
係你唔正常姐

夠膽就過來建行19樓見